（無知一問）狼隊有無得踢歐霸

如果獌補左個歐聯位
咁狼隊.......

補乜撚嘢
獌狗踢歐霸就梗架喇

鏝贏足總盃->狼隊第七踢外圍賽

屈福特贏足總盃->直入歐霸->獌第六踢外圍賽